唔知點面對男朋友

同男朋友一齊咗大半年
但每次壓力大，有負面情緒，唔開心嘅時候，都會好想逃避男朋友，唔見佢/唔同佢講

有冇巴絲都會咁？
我應該點做好？

認真問，唔洗答分手啦，因為唔會分

分手啦

分手

你唔想同佢講係因為自我保護

之前有試過講少少 但佢嘅反應同態度令我有啲唔舒服
之後就更加唔敢同佢講

我冇男朋友

所以你有女朋友？

有類人係唔識關心,冇同理心咁
可能你男友就係依類人
似係佢問題多過你唔想分亨

所有男女問題我一律建議分手

因為佢根本唔想理你啲情緒
最好你就日日開心
唔駛要佢氹

其實我唔係要佢氹 只係想有個人攬住我 比個膊頭我喊下 就好足夠
個要求係咪太奢侈

唔係
不過咁啱佢唔提供呢個服務

比我中出完test下有無內疚感
無就可以分手做我sp

咁算唔算酒肉男友haha

分啦屌

我個人比較易喊 但佢咁啱就好怕女仔喊
之前話過我成日喊 抗壓能力差
之後就好怕再比佢知自己唔開心

我係絲 男朋友都係一有唔開心就會自己靜 唔同我講唔理我 一直有同佢講話可以講出嚟或者搵我傾 但佢都係想自己靜 其實成日會好擔心 係咪最好唔好搞佢等佢自己同我講？

自私精

我覺得如果你可以處理到自己嘅情緒就得囉
即係如果你唔開心可以自己排解到 又或者去搵你個朋友傾訴 咁應該會好啲

我情況同你都差唔多 即係我有嘢唔開心嘅時候 唔一定會同男朋友講 因為佢感受唔到我嘅唔開心